素食撚是日靚brunch

Smoothie 一大兜

屎

唔記得講成份

- 豆漿
- 朱古力granola
- vegan protein powder

味道10/10

好好味 唔好比外表呃左

push